不如改名做死雞樂算啦柒頭,死雞撐飯蓋

得罪講句，大家收下把口唔好再笑李偲媽

#242 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雞仔比條撚樣秒到傻

拉

保護手足 拉

保護樂哥
拉

反雞，推

上面賤種 拉

屌你
拉

還拖?

死雞樂

拉啦！

好！有2氣！

死雞樂撐飯蓋

邦拉！

海南幫拉

唔想樂哥被消失

Siu4

屌 幫拖啦

韓處理

推

拉啦
有死雞有蓋先叫大雞樂
雞哥可以拎張圖去秒返條柒頭

拉啦

幫手拉

條女對奶咁大

樓下死雞

死雞撐飯蓋

不如改名做死雞樂算啦柒頭,死雞撐飯蓋

串埋大雞樂d年宵貨變哂死雞

你咪又係柒，打和喇

拉雞樂我幫你頂住

25到

我反cup左 條友喊緊 此po已完。

笑撚死 咁撚激動 連續回 chur幾次 真係成隻癲狗咁 冷靜d先啦ching eq咁撚低既咩 你估其他人好似你隻垃圾狗咁 成個世界 人生得連登 成日mon撚住連登 開假膠post 搵人引戰搵存在感咩 同埋我搵唔搵到其他雞樂 我當你係狗炸 洗同你交代? 得閒就拎你出黎撚兩撚玩下 唔得閒咪踢埋你去一二邊 等你自己係到吠囉 傻閪

拉啦博哥

咁拉？

請道歉，你有三十分鐘。

推呀!!!

而家唔驚啦
死雞撐飯蓋 又唔係大雞撐飯蓋
而家有人叫死雞樂 啫係唔關你大雞樂事啦

食死貓啦傻閪
死貓樂

唉
拉

死雞樂仲賣唔賣

好 拉到樓主仆街

樓主條咸家chan一早要仆街

屌 晴

留意到你都有份比人秒

樓主都算波台top 3 25

屌你我比人圍屌你出黎尾刀？

想知另外兩個係边介

樓主勁撚賤 我為咗邦您搞成咁比條撚樣突登出po笑

25到仆街

打完齋唔要和尚 条能樣勁賤 組隊反佢？

䬡賣唔出，你想佢點賣

點解樓主開post成日有人留icon?

發生乜事呀？邊個玩我account？邊個咁大整蠱？

呀醉比黑客入侵？

邦拉啦 廢po

👌🏻

哈

無啦啦邦乜 開口埋開掛住城邦

無事啦，頭先出咗事

叫左你要logout

開得就咪柒拉 我推